東亞信用卡定恆生enjoy卡好

其實小弟一直都想整張信用卡
有冇巴打絲打可以比少少建議

小弟第一次開post 要屌細力啲

enjoy比師奶用

Lm 最近都想開

enjoy

enjoy多啲優惠囉
東亞應該幾廢下

但我成日見到東亞果張有d咩戲飛優惠

兩張都免年費，申請哂兩張啦

有冇多啲巴絲可以入黎講下邊張好D

睇需要，東亞就多數電影有折、演唱會有預售；enjoy 就買蛋糕超市有折

我就兩張都有主要用東亞

東亞值得申請 JCB CUP
年薪要求 40k
Part-time 都申請得

點解巴打覺得clear好嘅 我有張clear 除咗每個月有直接回贈外 好似冇咩特別？定係我冇發現

AE. CX card

Compass
Enjoy
Clear
要玩信用卡呢 就要開十幾廿張嘅
你唔想煩咪eminent/one+ 基本1%回贈

兩張都有 其實唔差得遠
啱啱申請左大新one+ 勝在唔洗諗乜都有1%回贈

Compass之前網購有5% 依家無左
同埋去外國簽可以3個月先還卡數 之前幫左我好多

如果年薪夠既話，申請東亞Flyer，主力儲里數。睇戲有8折。

唔儲里數既話，Enjoy card都唔差。網購+外幣做緊11倍分去到年底。

自
講漏左其實我係學生黎
我係垃圾大專生

東亞無乜優惠
enjoy多優惠

睇你個款都係開一張果d
要現金回贈啦

對唔住咁多位專業人士
其實我只係一個普通垃圾學生黎

唔介意細銀行既話，中信白金VISA幾好。首年有5%回贈，要每月簽夠$3000，但係每月上限回$100。剩低果$1000簽賬要求用繳費/PayMe砌夠佢冇難度。

簡單咁講 恒生主攻零售優惠 東亞就戲飛同演唱會

東亞 睇戲9折 大路既演唱會好多都優先
啱用既話都唔錯
東亞 我建議開好柒個張4色卡 網購有3% 當月簽夠1800既話 但本質上都係一張垃圾

恒生應該會多少少優惠
海外買野基本3x=1.5% 回唔返手續費
但好過東亞0.4%
其它有d咩 指定商店2x分之類 即係1%
基本分1x=0.5% 東亞係0.4%

如果你唔係成日睇戲 又唔炒黃牛飛既話 應該恒生好d

但都係個句 2張都唔掂

恒生唔好用 東亞可能好d

憑Citi Clear Card作任何網上外幣簽賬，全年可享2%現金回贈，其他簽賬亦可享0.4%現金回贈。

你去當地都網上購物？

學生留名學野
依家有3張
Hangseng 大學聯營卡
東亞4柒色卡
大新one+

2張都有 東亞會好d 有時買戲飛 演唱會 機票都有折

想儲里數
渣打 定 東亞好？
八仔一個月自動增值3k
年薪夠申請呢兩張

收1.95%手續費

Why not both
八仔一個月一萬表示渣打

八仔自動增值：
sc 6蚊一公里
bea 8蚊一公里

平時消費：
bea 5蚊一公里
sc 4蚊/6蚊一公里

HSBC 的話係唔係張 signature 最好用？

最近cut左四柒色卡，網購又要夠1800蚊先回贈仲要無積分儲
過排冷河再賺迎新好過

東亞個app好柒同難用d
恆生方便d

東亞多數買飛用
戲飛長期有折...有時演唱會獨家優先
但啲積分廢...換做UO老母啲分都無咩用
World Master以上先一對一...四萬分先換二百蚊
重要Mega Sale無得用平時半價sale先用得
同埋除咗flyer嗰張其他卡賺AM都係好一般

講真儲里數托咩 有限年期到期前用，唔大洗既最多儲到張日本機票 但而家日日本機票幾百蚊到千幾蚊就有，你用30000分去換

UO呀
Sorry換J/F可唔可以千幾蚊？
One world又可唔可以千幾？
利申一個月萬幾里進賬

恒生多優惠好多喎
不過東亞信用卡就勝在出卡夠快

你個萬幾里全部係私人消費先算喇
出trip 又碌 食飯又碌

其實signature同白金有乜分別 好用應該係再高一級嗰張

兩張都有用

東亞就買戲飛同演唱會飛

Enjoy就購物個邊有優惠同簽帳滿指定金額有回贈

但恆生批信用額鬆手好多

咩logic 唔同出trip賺既哩數要比返公司咩

我自己今年開始玩卡
暫時賺左25萬哩左右
其中7萬左右係迎新
兌埋年底先入數既應該有35-40萬到
實際消費20-25萬左右 唔計學費
有d仲係啱啱開卡唔識玩簽錯曬卡既消費

有好多唔同放方法賺既 唔洗下下真係洗錢

而家連碌卡都要連登仔批准

人地都話係學生
你出trip開公數咁撚威呀？
你乞兒黎咋

我回緊 一個月存萬幾哩 下面有人話佢出trip食飯個個po啊文盲 我又幾時講過我出trip開公數 我都係學生

係啊我乞丐黎 係唔坐uo既乞丐

signature 年薪要求都幾高
普通整張plat 拎HSBC d 優惠都夠做

話得人乞兒咁大氣焰 依位巴打實好撚有錢
我就真係乞丐黎 但我都唔想d cheap撚過我既人講野 如果你係既話 唔該 自動自覺收皮

巴打覺得邊張會常用d

其實有時諗緊有啲卡係visa 有啲係master card
會唔會visa果d卡會抵屌d
成日覺得visa既優惠都多過master card
同埋visa市場係香港係勁過master card
雖然啲fd成日講冇分別

signature要年薪48萬或者户口存款60萬先申請到

你都傻
AM好多人aim北海道
旺季econ最少五千起跳

唔好意思
學生一個月一萬里

都係賺迎新多
同埋睇咩有必要支出賺到
為賺miles去特登簽無咩意思

戲飛優惠得AE白金得天下

Enjoy Card
不過其實最主要係因為cash dollar

屌 又係講點R著數

學生都碌幾皮一個月，點同你鬥啊

夠的話應該佢最好？
定起premier 張好d？

Summer返下Part time夠入息批

東亞買戲飛有折，但你申請院線會員都得啦，分分鐘仲多著數

我反而係覺得東亞個網上銀行好L麻煩，如果你有2張東亞信用卡，你係要1張卡1個ac，唔可以Login 1個戶口睇晒所有卡，要幾低b嘅IT狗先寫得出咁嘅系統... 唔係有單車或者旅行喼都唔好申請。

所以我用enjoy卡一張就算，方便找卡數。係少左好多折扣，同時少左好多麻煩，唔駛記住邊張卡買左野未找數

利申：兩年前用係咁，宜家唔知

詳細係點唔多講 純係跟住銀行既PROMOTION黎簽
無你所諗咁簽咁多卡
一個月 無咩特別既話 只係幾千蚊

係咪要儲夠三個月糧單先可以申請?

我就兩張申請哂
食飯/外幣/八達通簽渣打
繳費/炒iphone/平時買野簽東亞

最緊要用東亞繳費，水電煤公屋租金都可以有分儲

what not both
唔同卡有唔同優惠

2張都用住先
出黎做野再申請張好d 架啦

enjoy:7仔 惠康 regular 有折，簡唔中有鋪頭有 3x 或者送cash dollar
Bea titanium: 網購3%回贈

如果你有錢又成日行it 既就美國運通啦

我都想出卡
巴絲們星展點睇

Ae

巴打有幾多資產咁威威？